[香港GM7]NBA 19-20 Off Season討論區 (3）

Lottery Sim:
Draft Guide:

topic

好波

JA morant !

各位打場好波

Good topic

香港就真係strength in numbers

去飲!

我地場波未打完
我地要飲到最後個支香檳
食到贏到之後個碌雪茄

誤中1001

屌你牙權1001唔開po

垃圾會計權

btw想知牙c0個post開左未

回完8分鐘先發現自己係1001

會改

全能小前鄺囝

佢真係勁過影分身

香港簡迪

2014前傷過acl嘅

打到意粉勁版都ok呀

只想klay好返至少有返身為射手嘅8成功力
防守功夫就唔敢expect了

無記錯的話，當年kawhi 拎完FMVP 之後第二日照常練波，唔知道今次會唔會

JJ Hickson

佢以期係2K都叫做okay好用

佢2K係我隊友成日幫我執板好記得佢

下季 勇士係艱辛嘅一年
哪怕被講勇狗、勝利球迷乜都好
我只迷splash brother 嘅勇士
希望志同道合嘅巴打們一齊齊心

希望勇士可以捲土重來
希望新球場可以踏上playoff、甚至finals
希望浪花兄弟可以再起浪花

痴左？

下季仲喺到嘅話點會話你勝利球迷

個浪冇咗半邊

有時真係忍唔住笑.jpg

到而家都未太接受到會係咁嘅結局
希望勇士會捲土重來

講緊公海反Lin開嘅post，何其的低汁
澄清返唔係講勇

好中二病

良嗰個唔喺度，得件水貨

Klay下季有冇機會打到？

jimmer call左你未?

又燈

下年五星勇正式正名為一星勇

lm等睇手感單核入po

仲有老表同廢鳩

入po應該無咩難度

[做少少修訂]
做預言家先：
勇：
（klay max/4yrs全季養傷）
（KD opt in 全季養傷）
下季陣容
curry (乜都假，唔傷已贏)
(中產簽個3D) (D重要過3，一隻幫到curry既D好重要) (簽到kcp已經算大成功)（未諗到有咩人岩）
Evans (蜀中無大將，唯一夠活力既人)
green(成也green 敗也green，一個冇個人進攻能力既球員，max佢會出事，唔期望佢曉飛，但禁區內有siakam一半既破壞力已經好好)
Looney (下季勇既表現好睇佢成長幾多，見到佢開始有中矩 有自信單打，好事黎，睇佢把握到幾多)
後備：
AI （預佢最多20分鐘）
cook (佢走得去邊丫，咁岩勇要後備火力，底薪留)
Jones (上位靠下季，但唔睇好，始終3季都仲係跳跳虎)
McKinnie（em...同evans輪住打3號位，佢真係⋯⋯唔勁＝廢）
Bell（恨鐵不成鋼，合約年，底薪留，加價就躝）（要佢黎頂廢鳩，唔係既廢鳩實自爆）
抽波揀個2/3號位3D啦
離隊：
Cousins（佢冇機會再max架啦，背上25仔之名一年實驗失敗）
Jerebko（歐洲籃球應該有位俾佢既）
Bogut（澳洲mvp）
退休：
Livingston (再唔退，佢行唔到路架啦)

呢個陣容已經13人，但有兩個長期傷兵，一個長者，一個要被照顧既細路，加多個火爆大叔，下季GSW唔會再係爭冠球隊，唔好以爭冠隊既角度睇呢班後備，咁睇落佢地都唔係太差者，還掂半tank，咪養下人，博佢地上位囉
預計
curry 唔傷，green唔傷＝西6/7/8
curry 傷20場= tank

睇錯一線湧

topic ho ball

+1 上一個post kt勇士唯一欣賞

個煩西？

老表仲留？

老表黑氣到

介唔介意燈一燈逃犯例

見到毒撚同klay嘅下場，仲有無人反可愛？

陣間俾人cap到又公審

你知啲連衛兵

入到就 手感>吾皇

唔會啦
我指唔會入到playoff

唔留啦 就算留，佢仲點計係星呀？
佢實力真係大不如前啦

廢9: Am I a joke to you？

佢今年都冇all star
廢鳩

話child燈仔連衛兵想唔俾人清算？

中產俾到盡

今年offseason會好睇好多
無勇士贏硬呢個氛圍
多好多隊會出手拼冠

我覺得有可能有人會開到1000萬賭一賭

非常時期非常手段啦
班黑警都要試下偉大強國嘅發明嘅
一日未撤 一日都要做

簽番mcgee好過

冇睇過今季潮？

首先照你咁講既話，Curry、Klay、KD、Green、AI呢5個人加埋就已經超過左稅線。即係勇得返迷你中產可以用（即係今年表妹呢份）話多唔多話少唔少。然後Looney應該會比人搶，你應該要預留唔到，因為Looney唔係Rfa。最後你都係做定最壞打算，勇拎個迷你中產補內線，然後底薪同GL填滿人算啦。

今年東岸好睇，出年連西岸都好睇

我預會俾多少少留looney的，中產就簽個正選3D，pick隻2,3號位番黎
所以先留cook bell （前題兩個只值底薪）
你見我好務實咁冇趕走晒D人諗住換過批，因為平價靚貨已經唔會揀勇士

btw KD opt out 走max長約我係好樂意見到的，由一開始我都覺得佢下季唔會係GSW
但佢重傷之下肯唔肯走又另一回事了，所以我先假設佢opt in留一年

申：kd hater，但respect 佢今次既重傷經歷

有curry都要tank 真心定假膠

老表暫時playoff戰蹟：
3-5

其實表弟點樣25
佢係痴冠咋wo 同25兩樣野黎
rose去騎又係25？

佢保持健康就唔會tank 但西6/7/8
佢一傷就tank硬

真心定假膠睇你點睇，唔知你又有咩高見

打勇士可以有呢個戰績唔簡單

我錯 唔應該用25，但佢受千夫所指換黎呢個結局就都幾失敗

明明係鵝背叛我表
被屈
歸根究底都係因為佢復出廢
勁既話冇人會話

邊個話表弟25

直頭屈機
McCaw同佢成強烈對比

開季都冇人估到勇最後傷到咁嘛
雖然可以話佢黑氣
但我諗佢唔係去勇 連season後段既表現都唔會有
只可能講有人注定唔會champ到

自己睇上少少

講真 唔會怪鵝
鵝可以做既野盡晒
係表弟一開始就接受唔到現實reject offer在先

下 開季人人都屌鳩我勇玩晒
屌鳩表弟咁做仲衰過259架喎
果時我話佢喺冇得揀裡面揀個最好俾人屌到傻喎
話咩仲有其他offer，為組團減薪，不得好死喎
勁又話勇玩晒 輸又勇抵死

我 我講錯 我道歉 會改

表弟係on9 呢樣冇屌錯
但係咪衰過KD呢樣唔嘈啦

已經唔係預唔預多比Looney既問題
我假設有人開40m/4years咁上下
你係勇GM會唔會為左一個Role Player去交更多幾稅。
比個例子你，2016騎拎冠之後，老母華完約，鹿開左份38.4m/4years既約，騎士無選擇跟進，因為騎一跟進左，佢呢幾年係要交多幾千萬既稅。
而老母華當年係Playoff既表現遠遠比唔上今年Looney，最起馬要補禁區既球隊車份全額中產（9.xm起薪）既價碼過黎我係唔會覺得意外。

阿基里斯腱真係好恐怖，所以唔好睇到KD咁樂觀
當初都話表弟打法唔太驚etc.
結果論，佢已經變左另一個人

表弟我樂觀睇多季

泰kai鮮辣～泰kai鮮辣～

個陣唔係話佢既打法先大鑊咩

其實季尾個時覺得有返7成
但佢本身運動能力就好撚廢
傷完再傷 變返好似岩岩大傷完出黎個時咁

有兩種睇法既
一個話佢本身已經跳唔起 所以傷完跳唔起都冇分別
一種就係佢打法

又叫春

唔係跳個問題當然呢個問題都大鑊佢本身都矮
係佢今季冇哂D三分線外舞入去
其實一傷運動能力弱啫係成個武器庫清哂
而佢今季就仲用緊以前既招打

btw 2010class 史上最黑仔既class
同屆4個all star，4個都⋯⋯
john wall
DeMarcus Cousins
Gordon Hayward
Paul George

係睇到佢內線都爆唔入，講緊佢mismatch對kyle lowry
對腳完全冇力bump

睇佢對細gasol就知佢個運動能力差幾遠
未傷一步過 而家完全過唔到

同得分手咁上下囉
打就仲係咁打
但出到黎效果差幾丈遠

呢樣我反而冇乜感覺 佢d背籃不嬲好撚鳩

佢硬爆其實用佢肩寬加力量係仲可以效果唔錯
不過係對D又高又大隻過佢既柒
以前係靠蝦佢地腳慢但依家仲慢過佢地

kd

佢一早已經唔靠過人啦第一次大傷完之後
佢撕破防守能力都係個陣開始弱左唔少
佢比表弟樂觀係佢唔靠運動能力仲揾到下食

預佢打到7成都夠玩 不過呢d傷隨時直接影響晒所有手感
好似表弟咁d 3分傷完都係冇晒

Curry 今次又又又拎唔到fmvp,why呀？

輸9咗點攞當佢Jerry West?

痴9線， 勇都話要tank, 咁太陽紐約人公牛呢d係咪要執撚左佢

Fmvp一次又一次同佢刷身而過。

佢D手感就難冇D既
佢仲有身高手長係肩窄啫但靜態條件真係太好
進攻應該仲KEEP到
但呢幾季起左既防守因爲冇可能再咁高強度應該會開始向晚年司機咁進發

倒不如話勇迷打定個底想再次憑樂透拎好野

下年真係好兩難
極端啲講
第一年新球場如果真係tank 真係好肉酸下
就算成個球隊爆seed入playoff 入到第二輪都還神
仲要唔計會唔會再有傷患
若果任何一個主力球員再受傷 勇真係玩唔起

tank又肉酸 唔tank搏老命入playoff又怕有傷
當然正正常常打養生波等klay and/or kd 康復一年都得嘅

KT 定 KD傷啲

輸咗個冠軍我都無感覺，我係咪痴咗線

KD FOR SURE

感覺近年多左人重傷

見到咁傷法
有冇冠已經冇所謂

近排未停過處理果啲野，完全無感覺 只係希望Klay同kd快啲好返

perkins
三文治籃球

KD提早做司機
做個SHOOTER都唔會太差
但應該問鼎唔到第一人架啦

打太多比賽

嘈咗咁耐話要減場數結果聯盟掛住賺錢咩事都冇發生過

新球場tank
今年鷹隊

3-1仲叫259上場
g5輸係人地主場都好d
搞到g6傷埋kt

鷹轉唔轉場都係無人理架啦

提早開季
減少季前熱身賽
減少back to back 盡量無5日打4場
算唔算無事發生過？

咁都有關係
咁不如叫勇唔好入po就最穩陣，連表弟都唔會傷

所以話一起新場就會出事

呢d無得講
咁講，如果當年唔係朗度射術差，wide open炒，perkins 都唔駛食三文治，唔會傷acl,塞軍好可能贏左

KERR＝NBA雲加

熱狗起球場
歐聯亞軍
下一隊阿記

73 9=不敗

你問啲球員，佢地可能答冇

唔叫TO=比d球員打天材波

傳切＝鳩猜

以前都係球員 老咗都仲有料

kt傷住打唔講
kd打十幾分鐘就傷 係咪湧點鳩259可以上場就比佢打？ 係咪可能係傷到跟腱

其實佢本身就住打
好似頭幾分鐘咁拉spacing 射下3分都有機唔會出事
係佢真係忍唔住鏟 就出事
不過求勝心呢啲野真係控制唔到

咁你實立於不敗實際做過野又可以當無，不如一場定生死打淘汰賽算
意外要傷點都避唔到，仲要上面講既PG係nba以外受傷，hayward係揭幕戰傷，又有得賴場數太多？

下年勇士正選其實會唔會有機打返正常隊咁
Looney搭cousins
Green
Mckinnie/Cook / Lee
Curry

出返雙塔 打下post up
打出優勢先再考慮多啲offball cut
平平凡凡咁樣過下一季

番番2013前既勇

其實落到場無乜可能成場剩係拉spacing
同埋防守個時好易出事

佢個球係忍唔住鏟咩...
外線踩油受力喎
睇今日旁述都有講，佢地預KD再傷個風險都係拉傷，估唔到會斷呢個位
我又唔信勇士球會會唔重視球員到咁，G3 klay自己都係想出係球會保護所以唔出

3分射手=法丙中堅

防守好明顯見到有就住
進攻講真佢真係拉緊spacing ，3分中3球
佢成場咁玩分分鐘都過廿分，意外無得避啦

難講
傷Achilles 好多時都係衰踩break急停個下
防守都唔係冇機傷嘅 但係都還可以

冇得睇占kd聯手

其實都算好事嚟嘅
真正比機會啲仆街仔成長
bell個啲教唔聽 係要落場輸下波先識成熟啲
盡量開發looney evans mckinnie啦
尤其looney啲中距離
Mckinnie 啲進攻手段同防守
真心睇到有潛力

其實好多球員都因為過勞而受傷
而避免呢個問題，好多球隊都選擇輪休
咁視乎你覺得輪休呢件事代唔代表場數太多囉
如果賽程唔密既話，球隊又有冇輪休既需要

爺爺踢過法甲攞聯賽冠軍㗎

我都覺勇士係重視球員傷患問題 而家隊波個起點都係搵到方法 防止Curry受傷之餘保持實力

應該講
後備＝法丙料
Carry jordan =法甲料

結果論黎講
curry klay kd 二姑 looney 五個都傷嘅情況下
可以打咁多場 相信球隊一定有做足風險評估
kerr都講過根據隊醫判斷 就算傷都只會係再拉傷 俾佢再揀 佢都會叫kd上場
klay落腳個下更加係天意弄人
所以「判斷」呢啲野同球場上變化真係好難同步到
只可以講兩個球員都好可惜

個季出場一次

利申:有本arsene Wenger 既書

爺爺係strasbourg預備組隊長兼助教
個季有場d人傷哂先出佢
之後個季出左幾場法甲

其餘時間都係法丙

當時d人覺得佢踢波屎但好有潛質做領隊

我諗KD會走
應該佢都知呢隊波已經好難沖到冠，起碼佢4個要走一個先都仆得街，咁不如去第度做大佬 又不愁下家

潮人 癗弱人全面進場

好悶，膠下先

Pk了 燒山開燈

燒山好野

係燈會撤回
Pk啦

傷呢啲位 點解仲會有球隊想開max比KD
同殘廢有咩分別

癗弱有space真係會亂開

都係賭鋪啫

kd: i will never forget you

應該真係走了
Thanks KD

其他人就唔知
但呢個係KD

Dragic has picked up his player option

好慘
臨開啟新一頁咁樣傷

佢寫撒回唔係撤回

Walker 良心球員諗住降薪留隊

never forget Oracle
hello San Francisco

Kevin Durant’s situation is easily the most complex. Whichever team signs him is signing up for his first season being a wash. But he’s so good – and such a franchise changer – that he’s still going to get max offers from a number of teams. We think he heads to Brooklyn to team up with Kyrie – with the understanding that year two officially begins the championship window.

go LA

杜榮聯手
伏伏地，一定冇冠

mccaw係咪現役入面唯一一個三連霸球員

係

隻衰狗仲咁得閒上Twitter

灰熊trade gasol=champ

腸接佢回家未

Kt傷左仲拍唔拍space jam2呀？

垃圾波，亂柒射，玩完最好

搵第二個拍？

Key個頭上去，個身用CG整

訓係病床仲有咩做

唔落場打
答文戲

It is important to note this was reported before Thompson’s injury, but the circumstances are unlikely to change the Hawks interest given the challenges the franchise has faced in attracting free agents. Atlanta is hoping that offering a max deal combined with the opportunity to be the centerpiece with the Hawks could sway the shooting guard.

一線鷹點都會比max KT

拍檔由舊curry變新curry

kt拍阻羊

以kt性格唔會走啦

trae+klay+collins

腸咁on9唔會做呢d make sense野

無max走硬

max硬

LET GO HAWKS

可能其實今年kt都唔鋸呢
想留返係到贏返
如果kd out 嘅話 max kt 勇士都仲可以

Adrian Wojnarowski reports on Klay Thompson's torn ACL that he suffered in Game 6, saying the Warriors still intend to offer him a max contract.
杜蘭特呢？

全能鄺囝又出動

湖人max KD 定KT 陪占士養老好？

太陽，最缺scouting
有spy就大鑊

趁住offseason完改善

勇下年一下子隨時得番curry一個頂住隊波
Kd走既究竟邊隊夠膽開頂薪比佢 如果係紐約真係隨時又悲劇收場

*要

湖（如果換唔到AD，換到就max JB ) 網 紐 都會max KD

逗住型議員

有source 話會比
不過學臭g講，一日未Offer一日都係鳩講

一線鷹

西書

2005 Inside the Phoenix Suns

勇士三冠咪又係靠對面傷同喺停車場喊著求KD
唔洗還?

咁大膽唔睇習總啲語錄，cba會唔會唔要佢

I miss those days

扮咩，果時你出世未

可能未

暫時睇係炒車
哂左佢一下quota

KD下季都出唔到？佢同KT會唔會有機會收平d續約？

收平左3年，今年同你搏到大傷埋

Acl有冇分斷左同受傷？Klay係咩情況？上網搵過唔係好識分

下年season主力得返curry同green會唔會見得返mvp mode Curry

賽後根據 Adrian Wojnarowski 最新消息指出，Klay Thompson 左膝傷勢確認為十字韌帶撕裂，需休養至少八個月，最快在明年二月時回歸。

The timeline for a torn ACL is a bit open. We’re a long ways away from knowing what it looks like for Thompson, but the assumption is that he’ll miss at least half of the 2019-20 season.

Add that to Kevin Durant’s torn Achilles, which should keep him out for at least the entirety of the regular season, and the Warriors have been dealt a serious blow for next year, even if their two star free agents re-sign.

我覺得點都唔會6年第6次finals架啦
打多次final可能curry AI會大傷
生命石應該退?

LBJ都準備好再組三巨頭
下年隨時又LBJ vs kawhi

講真 真係算有人情味
5年同養一半老冇分別

一日未簽一日都係得個講字

如果5年之後
全部都係廢老打後備..
Looney bell擔正carry
又係咩體驗

成績廢有高pick架麻

不過人情味嚟講 簽都未算
半路唔trade走佢地先算

淫K比人trade走可能性好低，當初Bob Meyers同Jerry West為左簽佢ALL IN自己職業生涯咁滯。
要送走得來包袱又無咁大既反而係KD。

手感可以趁機會自己舞龍咁舞，學下點樣HARD CARRY隊波，順便打下快樂籃球咁，當休息一兩年，入到頭十就收貨啦

玩具台手足 幫下手
麻煩大家一齊解答外國記者嘅提問

trade 走手感換pick，唔續green 唔續kt 唔續kd 大破大立如何？

郁手感真係三藩市暴動都似

你覺得trade走curry有呢個可能性？
klay都好篤定
kd就好似上面巴打們咁講 未簽約都未confirm 起碼kd有得揀nets/nyk
廢鳩被trade就有機

等同okc郁三雙龜一撚樣

焗簽哂kt 同kd 砍年後一定後悔，玩人情味冇用

依家佢都係up下姐
又未簽
榮狗之前夠實牙實齒同吾皇反面
轉個頭打電話同人道歉

呢個簡直係肉酸至極
下年榮縮去猢攬返吾皇就好笑

Ujiri比人告輕微襲擊
原因係打完比賽想行上球場但比保安阻止，然後推打左個保安幾下

Ujiri=暴徒

Nurse功力究竟有幾深厚

得罪講句
對殘陣勇 唔做on9野就夠贏
不過佢用siakam同ibaka用得幾好

呢個Post笑死我
果然大家等勇輸等左好耐

幫我推post

賤種勇迷

Every Warriors fan these finals

"Warriors in 4"
"Congratulations to the Toronto Raptors for winning the Get Swept by Golden State Award.🥈"
"Cool post thanks for sharing Warriors in 4"
"Warriors are going to sweep 🧹"
"If KD had been playing it would be over"
"Warriors in 5"
"Klay is coming back that's all we need"
"KD is cleared to play Raptors don't stand a chance now"
"Prayers for KD"
"Warriors in 7"

Na na na na, na na na na, hey hey-ey, goodbye😂😂😂
End of a Dynasty 🤣🤣
Injuries aren't an excuse 😂😂

今日正常調配 主力有抖

後備打後備

暫停都到位嘅

之前俾人屌得咁金

我代連登仔跪低五體投地

留曬兩個會懲罰或比稅，一年貴過一年，點比

下季奪冠賠率

唔知三雙龜見到ibaka都拎埋冠嘅心情係點

心諗仲有HARDEN陪

上年波縮唔傷一早champ

湖人賠咁少？

下季LBJ+AD+JB

trade到先算

Trade 好先算

博彩公司既眼線

有冇巴打知今年季前速龍賠率幾多

發夢都夢見到 klay 受傷

暫緩了，不撤，都散。

不撤不散

擺明好似23條咁暫緩十鳩幾年啦

禮拜日不見不散

艾榮呢
之前吹佢同杜蘭特組團去籃網証明自己

杜蘭特傷一年 會留勇既

咁艾榮唔來湖又唔留塞可以去邊

返克里夫蘭做大佬咩

Kyrie 放左風應該去網，kai 羅連線

我榮迫走羅啦
留cap簽JB / Harris 好過

Bol Bol

愈來愈多 Big Men 有全面既技術

The Warriors plan on offering both Kevin Durant and Klay Thompson 5 year max contracts this off-season, per @WindhorstESPN.

7婆只係想暫緩呀

真係咁癲既話 比個服字勇士老闆

休一年，整個4-peat

傳

比咁多稅，連po都唔知入唔入到

但佢應該玻璃人

#respect

緩佢老母啦
咁玩具台kd傷左啲傷點計呀
俾人爆頭個啲又點計

Philadelphia 76ers forward Jimmy Butler intends to decline his player option — barring an unforeseen change of circumstances — yet the Sixers remain adamant about doing whatever it takes to retain the star, league sources told Yahoo Sports

Ny gogogog

我皇有機啦

我哋唔要暫緩
我哋一定要撤回

湖人啦，同老占 AD 打輕鬆籃球

Lakers

支持

Nets "highly unlikely" to keep D'Angelo Russell if they sign Kyrie Irving, per Ian Begley

唔反勇了

希望唔會

C : Mgcee
PF : AD
SF : 吾皇
SG : JB
PG : 吾皇 + 是旦

Windhorst 啲 Source 勿認真
佢關於 LBJ 嘅料可以信3成
其他可以不理

勇士咁開法 會霉幾耐
新人又未接到 呢兩個又未上到

都未開始簽人就有賠率
真係賭J賭得咁緊要

C: Cousins
PF: AD
SF: Kuz
SG: JB
PG: 牙皇

🎷

仲邊有人要表妹.
Kuz 打 SF 打鬼到

表弟呢d睇幾多錢既姐
5m既話簽黎擺都抵玩啦

真係好癲

其實我都咁諗
但唔敢講

林鄭都要搵個下台階

拎左幾個champ霉幾年有咩所謂
更何況最多咪下年入唔到po
之後繼續入po

Btw
Kd 下年全年唔打係咪有特例簽人

Green要拎大約
會唔會下下要波打刷分

事實係咁
不過今次聲勢唔同
睇下可唔可以食住上救埋班義士

下年有足82場俾佢表演啦

個老細冷靜完計下條數一定唔會咁做

邊有可能入唔到PO 會唔會低估勇得太緊要

個時係無限期擱置

今次都係

其實咁樣搞一搞未必係壞事
俾一年時間去練下其他人嘅得分
分分鐘成隊再進化

就算得curry green 然後kt下半季復出 我相信勇會入到po但未必入到conference final
所以tank盡仲好

無錯
有得入po都千奇唔好入
一係冠軍 一係tank盡

上年 rozier brown tatum 全部練哂
今年塞有無成隊進化到

咁你既請法其他隊係垃圾？

咪上年進化咗 今年放番ki落去又亂番
湧係爭其他人唔識射
有多個識射到十零分都好啦
啲play都係照咁樣run

三個頂薪但第一年連po都唔知有無
睇黎勇士老闆拎左3冠 決定養到佢地退休

之前個個都屌railey, angie冷血無情
boa myers開兩張max好明顯係為愛 但又個個都插對勇唔好

啲錢又唔係我地比
就算真係養到退休都冇所謂啦
如果第二年兩個keep到8成都算champion contender 既
但3個人就1.2億

無辦法
邊有咁多兩全其美

同埋依家都係講姐
佢依家唔放風話比晒實俾人屌

風就照放
講就咁講

Asked Warriors owner Joe Lacob how hopeful he is of re-signing Kevin Durant. "We'll find out," Lacob said.

自己衡量

Klay我信
但KD可能兩方面都有保留

暫緩

真心勇仲留到四星？？？？

比得起錢咪留

差在一年後仲係咪星
定變左表妹

我反而覺得ai個位先難搵

This scene of Klay following the end of Game 6 on the NBA App as he goes in for an MRI, then coming out like, “Did we win?” was so sad to even think about.

佢琴日真係好勁
好似反cup雷霆尾個幾場咁

G6 klay 佛光普照唔係講笑 上年差d 輸火箭都係佢g6救番勇

唔傷真係有得打

Did we win..
幻想到佢聽完之後個灰樣

始終都係一門生意

Dllm 睇巴打啲文字反應都知個press con有幾垃圾

聽完仲撚嬲

ON撚9

聽日點都要出去

根本聽都廢事

聽哂成個

根本就兜圈，唔記得
消費潘家

同佳無罪

會唔會真係去大腸打兄弟波呀

大粒默出黎
我私人整張單程直航頭等台灣機票過佢
再叫台灣朋友報定警捉佢
Dllm

同埋 今日開始 我每見3毛小子走入黎一鑊 我屌佢一鑊

仲有中野五月啊

入左黎幾次都係得我屌

成隊湧最like淫klay

如果根據林鄭既說法
今次係勇武派最大既勝利

給我兩分鐘休息
我準備好便回來

唉 真係好sad
至今都未接受到klay會咁傷法

cls 點解要拉佢, 佢俾人帽

NBA2018-19賽季在昨天暴龍高舉隊史首座冠軍金盃後落幕，接下來的重頭戲將擺在季後補強上，而根據美國運彩公司開出的下賽季冠軍賭盤，洛城雙雄湖人與快艇成功擠下衛冕軍多倫多暴龍與金州勇士，高居賠率榜第一、二名。

吾皇又贏

Igor去咗帝王做助教

又關快艇事？
Kawhi捧完盃應該留隊啦

回家吧羅仔

不了，簽JB 抵屌d

牙羅永遠我湖之子

底薪ok

父子價差唔多

吾皇留力到下季

假膠都唔係咁玩啦

佢真建制

咁就要屌柒佢老母個臭閪喇

仲有學友，兩隻建制狗

占狗係咁上下

有人俾7婆激到真係想跳樓 重要係個po膠
以後都要批9佢

其實唔關林奠事 佢都話係因為大家唔肯行多一步

信唔信我批埋你

真係跳左
柒婆死全家啦仆街

以後批9譚伯 dllm

屌你老母
警犬仲攞盾係咪on9架

唔戇鳩邊會做警犬

到底個政府要有幾撚仆街先會逼到人跳樓？

有冇人想777死全家

有人唔想？
仲有成班警畜

犧牲左
屌你老母

邊個再撐政府嘅 我見一個屌一個
佛都有火

各位玩具台巴打 聽日一定要出黎！！！

上街

永久批鬥譚伯 中野五月 三毛小子

學友

Rip

你食屎啦

單機啦契弟

RIP

（急）有冇人識大埔 tg admin 黑警死全家 巴打

rip
777死全家

唉

改名啊屌你老母 五月黨冇你嘅位置

The New Orleans Pelicans have agreed to a deal to trade Anthony Davis to the Los Angeles Lakers for Lonzo Ball, Brandon Ingram, Josh Hart, and three first-round picks -- including the No. 4 overall in 2019 Draft, league sources tell ESPN.

投降了

LBJ AD Kuz 三巨頭

LBJ AD irving rondo 4巨頭

潮人仲有無cap買人

Irving 係free agent ?

湖下季正選

rondo kcp lbj kuz ad

btw 大家記得今日要去遊行

執返dlo randle 啦
kuz 第六人料
執多個3d 開得波

AD打 center 等死

irving 去硬brooklyn啦
湖仲有一個max位 應該簽jimmy

真係咁傻仔all in換個易傷嘅AD

續McGee

仲要送三個pick

古斯馬用4PICK留下自己

我仲估佢會壓一壓價唔出4th PICK
點知整夠三個

可能用PICK留下古斯馬

pels

BALL老豆點算

一年約
頂級內線
大交易
我突然間諗起一個人

KUZ成功留番低自己

猴....

Howard ?

湖人想即食衝冠

不過AD真係唔睇好

成日傷

新奧爾良潮人

潮人歷史多數即食

不過勇無兩粒星

下年應該得番火箭係西岸最勁

波仔搭何年希我又覺得會幾有趣

三個forward定位好鬼老尷

牙牛會留nop咩

湖未換之前又話鳩 班後生廢無潛力 傻仔先同你換，而家換到就話點解湖咁傻仔all in 而家留到kuzma 仲有cap簽多個max呀

多次用犧牲自己比珍尼

呢三件各自打上一格C位揾件藍領可能會有D野睇
不過三件D射波都鳩鳩地既

打上定打落

做契仔 跟班

不過nop快手清走ig
咁快續約無紅利

潮人高層：呢件腳頭好要留

ball+holiday
呢對guard防守能力應該幾好

不過randle唔一定留喺鵝

攞走何年希加件C

全nba第一都不為過

ball唔錯 但會唔會長留

陣間簽qo走人 渣到無

4th pick 人工都貴
所以唔關事啦
純粹錢考慮

係諗點解做唔成3方交易

你驚佢食QO咩唔通

Ball係要防個老豆多

一朝早就重磅交易

湖好似tArget walker
點解揀佢...
要bulter 好過啦

The Lakers will have either $27.8M in room or $32.5M in room after this deal. All depends on the timing and if Davis waives his $4M trade bonus.

Welcome JB

想要pg掛

弱化版ki 咁不如簽ki 好過

Ball holiday Ingram Zion 是撚但
我驚即冠

我都覺，反正有4th pick
揀culver

Ki 去網隊應該100%

你桑病上腦

淋病

去網掛

Ball holiday Zion 三個防守面積接近鄺神級

ig同巫換野 或者送去廢隊想練人換返d野
又練ball zion都夠哂了

下年final
湖vs76

燒鵝癡咗線

Ig+野換唔換到beal
Ball+holiday+culver/reddish+Zion

除非闘氣換ddr姐

如果唔係應該係best offer

76冇啦

病閪射唔出啊

反而一係公鹿 一係速龍

爺爺都唔肯出tatum

如果kawhi留就速龍啦
字母真係未得

換到 但係應該換未來資產好d
同時練zion ig 有困難
頭牌必須是zion

無3分好難冠

安吉真係算撚數啦

Rich paul講撚到一定唔續
艾榮又走
All in下年敗重建
AD又未去到占杜愛level可以一個carry

十年大計

就係出賣it9 玩完

dlo去木狼

不過燒鵝應該冇咁撚醒
仲有胖虎，我成日凝住佢好易傷

同KAT打fortnite?

Culver比Ingram 更「只岩做皇牌」球星

下？

好似想sign and trade

屌奶星，點解我打咗燒鵝，明明想打湖人

換咩
廢鐵？

咁啱KAT係hupu做左AMA話佢最好朋友係DLO

nyk睇黎又係冇星
繼續玩育成

下年咪可以睇東決陣容

一鳥在手係岩架

大飛同佢都似食白果

簽幾個老將都好
RJ knoz Robinson都夠玩

Culver跌唔到落第六

簽鐵爺定見頂

Nyk Max kd 抽多年波仔
下年打爆發

仲多左個斷腳隊長添

KD留勇

應該唔出見頂，爛網點會肯要

LM
AD下年走人

少主照計都起碼二千幾萬起薪
你唔出見頂得鐵爺20M到叫MATCH到
但你要鐵爺把撚咩

AW我始終覺得無咁差

萬一有個人點醒佢

conxxxxx saric 再搭？？？
cap都唔知點match
除非dlo唔係頂薪

見頂個心態真心唔掂

有ki 都要信號彈發射信號iso

應該即簽extend

呢兩件唔夠架至少差成千萬
搭Dieng 囉一係
但鳩FING頓防守執咁多屎冇佢應該又可以放題

唔撚要鐵爺

諗黎都晒氣, 近十年做得成S&T都唔知有冇5單, 簽人個隊就簽做乜要同你換野

個trade抵屌到喊

Extend 份約唔係會細啲？

dlo 見頂 kat 場輸120分

唔簽 又做鳩猴二世

DLO+KAT進攻屈機防守比人屈機

榮少經過鐵爺一年既訓練會練出堪比手感仔既無球能力

係囉
講講下好似無左sign and trade 呢樣野

Nets 簽到ki 就直接棄左DLo cap hold
如果唔係唔夠兩份max

我勇一收皮
聯盟即刻進入戰國時代

唔會

掛

唔識

咁dlo去邊太陽？

因為冇必要囉
學得人話直接簽唔好
冇CAP又想簽人地又唔係是必要理你
以前仲有一招係S&T仲可以簽長D攞多D個陣咪有球員焗球隊唔想蝕S&T

其實唔多夠cap

夾D野送TYLER JOHNSON走

nyc又唔會理dlo 無隊比到20m佢wo

jj tj 依家都雞肋

head coach : lavar ball
做乜鳩

jj不了
場內外都有問題

改定先都arm

點睇下年 鵝
4th Pick 會揀邊個

一定係Culver啦

可能trade 多

我唔覺得燒鵝蝕

Ball Holi IG Zion 是撚旦

仲有4th hart 未來pick 根本好屈

超級傳球手 ball
未來kd ingram
新巴克利 zion
未來頂級3d hart
J 出血

4th pick+ig 換野

直頭打劫湖人啦，邊個咁 on9 話蝕

埃豬個病其實點

Hart fair

叫唔會復發囉 只可以講

開頭傳到話係 Bosh 嗰種。
後面又話唔係，唔知點

打包4+Ingram 應該夠換Beal

咁講啦係AD走硬情況下佢地咪叫做唔蝕， J未來始終都係J你睇太陽

係湖人依個時候仲夠薑俾依個offer先奇，同二月個陣個offer差唔多

其實係咪咁執著一定要換個星返來，點解唔可以養下先

二月個個癲好多囉
多一個PICK食埋所羅門山要埋架仔架

前鋒位你養IG定養ZION

Ig下年要續

根本賭晒成個未來去搏一，最多兩個冠軍。
吾皇都老啦可以打幾耐，仲要 賣走三個 First Round

太多

Zion Ingram 4號都要球權

綠軍致pelican gm ： 唔急 等offseason

結果去撚左湖

jazzzzz🎷

可能有張max 私底下commit左

19 21 23
23年果個傷啲姐

咁爺爺又估撚到自己兵變咩

爛船有3分釘 （holi)

我覺得健康既話依隊野會贏到40場

家陣湖仲可以簽多個max

目測jb

二月嘅話今年個pick應該得十幾，依家四
同埋好似話後兩個pick只係交換，好似Billy King單trade咁，依家變咗一個pick我覺得仲好咗
都係差小小啫，仲要過咗咁耐

全靠我艾做到野
間接助攻我皇
仆街仔黎

應該係，始終有吾皇就唔需要有 PG

今年都4，其實都幾傷

係喎，都唔記得佢打咗咁耐

It9

Irving 會唔會愛回家 但去爛網

回家吧DLo

去硬網啦

zion 係咪好要球權值得相確
佢控球能力未可以放好多球權俾佢

咁結果又去番一個問㫻
AD值唔值？
你問我我會話ALL IN都值啊

新仔唔放波俾佢？
下年燒鵝第一要務又唔係戰績

見佢打無球多
但係要再上一層一定要有控波

呀ball加zion 絕對吸引

Ingram 變唔到kd 但變到 西琴 都足夠

ad一定值啦，仲要話明續約，未必續就話諗下啫

Ball 加 Zion 咪即係 Show Time

下年nop tank多一年 就得了

我覺得佢控波就季中後甚至下季先練都得嘅，今季都係練射波個啲算啦

所以有咩話敢唔敢
要現在搭吾皇
要未來佢先26,7歲
仲好似早幾年咁算住算住奶唔夠野咩

屌 我湧咪又係拎得三年
All in 搏champ有乜問題

西波龍成功了

而家la差一個max
如果kl jb ki kd是旦一個黎都J出血

我理解唔到all in 博一兩個冠軍有咩問題

龍已經證明咗絕對值得

正常 Program

岩陣營就klay 同JB

咁姐係得JB 呢個option

全城中伏

冇人記得要將勇狗打到落花流水

賤種勇狗輸波抵撚死

贏波串柒柒

輸波賴傷患問題

又唔諗下你隊賤種波食咗三年殘陣對手先贏

而家係咪死撚晒去做龍迷呀 勝利球迷

Champ到已經夠晒威水喇 之後頹十年之點？
好過某啲隊champ都未拎過

季初都係靠體能同bbiq打
佢射波成個form 要執

一個都值啦
靠班young core未來都唔明朗
係占上年先話陪young core 成長
轉個頭一野trade曬

抽夠啦
唔悶咩？

我地唔會同班勝利球迷一般見識。
同埋都散水啦，下年季後賽先會見到班柒頭

得閒再提下先

aggerd人講到講仔實會變皇朝咁

呢個真 唔係季後賽你根本見唔到班傻閪上水屌人

要定期狙擊班賤種

如果靠經營 的話 要好彩先可以好似牛仔咁 champ到個

依家咪可以陪26歲YC AD成長

唉呢樣野唔係咗簡單。
細城市想買人都買唔到

Thank god NYK haven’t all in for ad

仲 YC 。
熟熟地啦喎

網同76一齊sign n trade dlo換t Harris又得
咁做網可以開多張大約
76唔洗渣都冇

我睇左1400萬個未來

好多都係nop 皇朝

LBJ 34
AD都有一堆病史
仲要西岸競爭咁激烈
靠佢2個真係有能力衝到？

如果萬一咁唔好彩，塘鵝出年打得好過湖人，就笑撚死

黎多件呢

係，AD 都係出名玻璃

刺狗咁快想湖仆街

最後果啲冇咩可能
占士舊年單騎啲續都好過鵝

換到又笑
換唔到又笑

換到ddr又笑

丫，無笑

快啲簽多件啦

唯一笑唔出 係-6259拎champ拎fmvp

又FF人酸

等等先 AD都係YC黎...
仲要係star...

刺狗都準備收皮啦

3倍

其實一定值
不過AD單騎就廢既

ad都係 yc
佢話AC一齊成長冇講錯到..

勇士有9倍

咁都係事實
Ad今年都只係25

西2塊同垃圾瘤一樣

吾皇一入LA已經預測到今年簽到AD
所以佢一直都係講緊要陪AD成長

Ad 打隊垃圾浪費左咁多年

問心呢班垃圾管理層咁多年比左d咩ad 去幫佢

S.Hill ? 公牛個件名都唔記得既中鋒？

之後先係刺狗狗竇 話酸
咁都屈人FF

其實一直唔明點解你地覺得湖人可以簽到咁多明星淨係廢老都40m

簽到啲人工都爆曬

一係就後備廢撚過閪

今年仲2粒STAR陪佢唔驚啦..
LA簽埋cousin就會變做New Orleans Lakers
屌..好似同pelicans 換隊咁

FOJ call 左d老底戰士黎幫手啦

因為少少操作真係夠簽多個
3巨+底薪痴冠兵夠啦

FOJ人面夠

我相信佢已經call左人

call返 james jones , ray allen, mike miller出黎助陣

Jr

唔明勇士點解咁冷
咁多all star

多撚謝

笑死

唔好講笑，好大機會
下年佢guaranteed得4m一定waive

講真如果騎士buyout JR
老閪都搵佢幫手

皇家禁衛軍歸位

同埋簽Luol Deng 係做乜嘢

2019年仲講luol deng?

啱啱睇佢份約去到2022年

做咩鳩

解決咗啦，每年5m

你老尾香港咁大件事ingram都笑得出

反佢老母

當當雙狀元隊唔
唔洗排包尾掛
西波毛仲高

Ingram Ball Hart Randle
New Orleans Lakers

下年勇養傷年 西岸得火箭有威脅
湖all in得好正確

不如傾下湖簽咩人仲好

少主回家

可愛

Walker

簽AD啦喎

繼續用 Ball IG 都唔知幾時先衝到冠
加埋 Kuzma 成三個新仔
真係慢慢等咩

尤其係 IG
都比左四年時間佢
連 Tatum 成長都比佢快
三個留一個算係合理

所以就用左佢三個換AD

kuz留到呀

湖人真係係新臭爾良起家

其實ig大tatum半年

tatum 點樣成長快過ig

KD

幾中意pelicans依家個陣
不過無三分

無睇波係度鳩up

【追追熊戰術板】勇士弄丟的最後一擊，其實來自波士頓！

叫埋羅仔過去 齊腳一隊了

有波 holiday

又話帶班YG

屌你老母trade我B

占狗：帶左一年仲唔夠？

結果又去組巨頭

預撚左啦

講到大仁大義

冠軍最實際

襯勇士二枝炮傷左今年仲唔爭等幾時

簽埋j bulter Walker 夠腳未

未夠啦，要埋可愛

AD 都係YC 黎
佢冇講錯WOR

真少壯隊湖人

少主傻左先會依家回

狗改不了吃屎

湖人 其實如果知ad一定黎硬，點解唔等多年先

用波哥我覺得冇問題，但要加埋lngram，同埋三個首輪簽就唔值咁多啦

James 幾歲啊仲等多年

請參考PG

湖人真係，不如簽埋kd咁

成日都等等等，已經等走咗pg同可愛，想等走埋ad?

唔係傷左
要埋klay KD呀
10星戰隊

仲信呢啲野 pg有板你睇 不過三個4th+first round真係太多

下年勇底薪簽melo番黎賣下波衫點睇

4th+三個first round *

年青有潛質既球員就賣走， 首輪簽個d又交易埋

等占士退左休，湖人又重建？

Yes

4TH+2個

FYI AD今年26

夠啦

5 年頂薪

咁樣講，同占士 係騎士整衰完，走去熱火 有咩分別

yc

真

單trade 點都值

如果咁諗，咁祝你湖人好運啦

拎到冠既話有咩所謂

湖人鳩左67年至少
仲等得起咩佢地

出門口 大家太古廣場見帶得帶花

唔知淨返既薪資可以簽到咩人但咁既陣容，分分鐘 對鵜鶘 都會輸

唔洗出Kuzma就拎到 賺哂啦

咁你又睇低左啲
淨係一個占都勁過Ingram+ball+holiday啦

咁好腳頭幫猢拎到4th pick
點都留啦

管理層決定
大家唔好針對老占

珍 就算真係見頂起碼都係一個穩定得分點
牙波有吾皇又冇得控球
Ingram有吾皇又冇波單打
兩個又做唔到禮砲
到吾皇黎講留到Kuzma算贏

KD 259, 不了

成班Young core都廢既, 依加唔換等幾時?

一朝早猢就出個重磅消息
跟住最好奇係箭
究竟會大破而立定係微調

波縮 capela

Ingram無三分又要球權 完全唔夾LBJ喎 trade走佢先明智

長遠 真係好有睇頭

希望湖人咁博係值得啦 淨返d錢會唔會簽ki

後場有能排諗
又要識射波又唔可以搶球權

林鄭去死啦

有邊個會要波縮，回哂塘

以榮縮咁嘅閪格
分分鐘真係唔要爛網走去猢

dlo

硬係覺得表弟會去湖人

去猢
之後簽Melo
組香蕉船

表弟係湖最後一塊拼圖

師兄識野

兄弟籃球
吾皇 傳統第一控衞 進攻萬花筒

表弟
一眉
吾皇
是但
是但

聯盟最豪華鋒線

waive cp3底薪去湖

同埋LBJ無咁多年高峰等ad黎
Ball Ingram明顯唔係啱同LBJ夾嘅球員
其次最蝕係第4 pick，其他2個first round pick，如果之後打得好嘅，其實都無乜用

諗起Melo a米 拳皇個期

難得勇收皮，博一次都應該既，希望lbj打返騎2.0既表現同唔好hea守啦

起碼呢3個都識射下波

Mcgee / 表弟
AD
LBJ
簽 Walker
簽返 Rondo

後備 KCP, Kuzma, Melo, 拳王...

Champ 硬

咁老 邊有力守

到最後都係得吾皇一個有頂薪

後備好屎

KCP

湖人抽到第四係運氣，冇得輸。唔通你期望湖人執個rookie返來培養多三四年⋯⋯pick有得換明星已經係好交易。

最慘係箭簽左Cp3

吾系可以典

想問下league pass 係唔係一定要send email unsubscribe
冇得就咁cancel credit card information

求下腸唔好揀coby white牙

死淨種

我認同係good trade，因為lbj要嘅係即戰力

同pelicans 個trade點都係good嘅
猢仲有個位簽max嘅話都幾好奇簽邊個
撇除kd klay
應該都係可愛 irving walker harris butler呢幾個？

勁過湖人

重點係因為以lbj做主軸既話YC都唔夾佢

ys,, 前幾日cancel 左...

牛吾系會走咩

Ad 直頭即戰力加未來都有

用八年以上
無得輸

又話血梃，又話夾埋打唔到一百場（ball + ig) 狗都唔屌

呢家換左AD 班新仔即刻變哂天皇巨星

yes,有睇過下波就知 ball ig 係好有潛力
但入到playoff打比賽 絕對係超級巨星既舞台
我覺得湖就算all in 都唔過份 畢竟換到一個現役前5 or前10球員 攻守兼備

係咁㗎啦走咗先識珍惜

滿月人堅持留Kuz 唔留IG 係因為kuz 份約平，可以max 多件，而IG 要續約

應該走硬，唔知燒鵝有冇cap簽返佢

個trade 真係good trade
簽埋walker都夠

好似之前已經話同腸眉來眼去

主要係因為球隊識唔識養既分別？

而家係一份定兩份max?

除咗walker
應該仲有其他good choice?
kawhi irving harris butler ？

識波過GM

被魔術手賣走個d新仔而家個個打到識飛

個人淨係睇好ig 波哥賣走我覺得合理

唯一有啲機都係Irving

kawhi留係龍仲好 好有機拎多年冠

現役未拎過mvp 個班而勁過ad 應該少過三個

好似話寧願要 DeRozan

簽到可愛或者butler 個陣容就好好睇

2024 咁後

Kemba supermax留隊啦

諗唔到走既可能

23-25年呢度有BILLY KING FEEL

所以算了希望佢地同dlo一樣

華大哥

你同我記性都幾好

DG真係攞到盡播咁

簽可愛打2號位

如果ad 留五年姐係最少打到2025

不過咁後既未來真係唔敢講

walker 不了.... BULTER 可愛 BEAL 依類好過

點睇金次交易

你知佢都玻璃黎, 即係無後路囉

諗定佢隻腳斷幾多次

收到風湖迷大和解

無人再反rob了

俾吾皇用唔計kawhi好似beal最好用

JB 肯黎既話當3D 用都夠玩

簽多個superstar後，就留唔到rondo??

雙贏 無其他對手之下 NOP已經拎到好盡
湖人又要粒超巨 衝冠 ，而家留到kuzma同夠cap簽多個max
個trade NOP 比8分 Lakers 8.5

但相對會好多底薪戰士加盟

但係76當佢3D用個效果有版你睇喎

黎緊呢三年playoff 應該係基本盤

關鍵係foj完約應該點處理

Kd go la lakers

屌你老母
隻艾狗依家一定又起網尾注
去湖痴冠

常規賽當3 d 用

Po 當jordan 用

Season 比哂JB 拎波打啦

我都咁覺得

唔差WOR...
佢playoff都CARRY左好多場今年..
同埋76人PG= BEN
LAKERS PG=LBJ
兩個冇得比... JIMMY分分鐘打得仲舒服

中產 睇下留唔留

Hornets 未必肯開 supermax

你買潮波衫未

吾皇都冇閪咁閪先

我反得唔得

笑煮進化成superstar成才回巢帶領湖人三連霸

湖波衫幾好睇

我再次重申
Rondo 上季表現係湖好差

唔好咁講
湖人未來是屬於艾榮的

得我同你堅持迷rob
你竟然25

但佢有AD說明書

因為po brown俾多左好多球權佢
閪當左4號位咁打

Kyrie Kemba大家點揀

洛杉磯騎士

Jr smith 底薪

Tt 仲有一年

Love

Ad唔駛說明書掛

Love依啲偽all star
割左席啦

湖人簽埋表弟啦咁

邊隊先

2020 nba 總冠軍

帶隊我會揀walker

底薪級苦工不值一提啦

Ad 表弟 2兄弟
艾榮 占士 2兄弟
諗起都j 死

而家除左禾猢仲有冰隊有討論價值

成日傷無計

Melo : may I join ?

如果真嘅話分分鐘癲過二月個offer

潮人簽Middleton好過簽JB

帶埋波縮黎

Jb要有一定既球權先打到
始終佢c&s 3分都麻麻
其實唔算3D player

不了 太廢

稱職禮砲

講真又唔算反
不過唔覺得係 good trade

Middle 簽番鹿

即係諗到 香蕉俱樂部

Middleton打塞先有用
西決廢撚到

咁梗係kairie啦已確定岩吾皇用喎

比想像中用得多野換
重FF過心+4th換到Beal

三個首輪姐
互換權無咩意思 有AD係度 戰績會差得去邊

Middleton 點解要去join 個廢d既SF?

利申：覺得湖 overpay
你要考慮，Ingram trade value 比二月中跌左好多

湖如果頂薪簽人嘅話其他人係咪全部只係可以簽底薪

雙年特例同中產

詳情睇下前幾年既鵝

係吸引既，之後就好睇簽到邊個球星

到時都係15，18對換咁上下姐我估

湖人未至於會衰到頭三

掛

Feel到lin 底薪加盟湖人

唔撚要呀
滾回cba

甲一ok?

底薪都未必要認真

Irving jr (底薪） lbj tt(下年） ad

洛杉磯騎士coming

希望簽番牛鎖同eillington

係一定唔要

佢啲 swap right 先毒

總冠軍級球員喎

SBL

對潮來講

我覺得Irving>>>Middleton>JB>>>>>Walker

Walker條矮撚無防守 一打季後賽d進攻又會收哂皮

咁孫悅都係

有冇師兄 記得孫悅 係唔係拎完冠軍就退役？

撇除可能性
我覺得klay 同Middleton 最岩

不過兩個都唔會走

Middleton>irving>bulter
walker 不了

傻逼L

就係搏你 AD 大傷一次已經賺哂
宜家咁出 swap right Pelicans 即係幫自己買醫保年年都 cover

番左cba然後溫女溫臭自己個朵

其實潮原本都得得7個有約 有2個係看門口 宜家3換1
唔攞嗰3000萬簽role player 邊到嚟咁多底薪戰士

但lin係教徒 我信佢青頭架

仲要隊波圍住ad砌嘅時候戰績都唔係好得去邊

佢咁博可能有個max 私底下commit 左🤔🤔🤔🤔

all go lakers

middle應該唔會走啦
鹿起碼仲有得打

irving真係好大機唔撚要爛網去猢

歡迎ad去做新十三弟

講真去網做咩
反而湖有真兄弟呀占

水鳥會唔會之後仲柒過潮人

到時 LBJ 都退埋
一定有 max
但 AD 一大傷基本上都好大機會落 lottery

呀占：湖人未來是你的

艾狗分分鐘減薪添

7唔7唔知
但 Griffin 係無乜 leverage 下呢個 trade 真係無乜好挑剔

湖仲要簽隻底
AD講明唔想再打c

潮就算想組3巨都未必得 係我就簽啲3d返嚟

人黎，打劫

仲有變數

問題依家改咗制
4-10都好大機會上頭三

可能就係比多d野做代價叫佢等埋

AD 係即戰+未來25歲炸AD，唔傷有十年八年玩

銀仔第一年做手腳大你姐

潮人換完又係無playoff 換黎把撚

foj係nba人望真係好高

Mcgee

睇左今年，唔好搞了

pelicans或成最大贏家

湖狗搶埋JB 我老死會唔會爆血管

垃圾ball

老老柒柒，champ到一次都值返曬
湖都差唔多10年未champ過

大家覺得表弟值幾錢一年

你老死今年中曬
搶埋JB既話
等斷腳

底薪

應該會jer湖人jer到死個日

老老實實依家最多10-15m

同意 最多不了

Hi

但其實潮都未必開到頂薪俾jb

話說佢今季為左燈死lbj 獻祭埋kd

76唔洗諗啦

詹狗老化到咁 又唔識夾大前 咁都想champ係咪想笑死人 playoff到都偷笑啦

有irving都未必揀butler啦

仲連累埋無辜既KT

IG thromboembolism 又笑，ball 傷左半季又笑，笑佢兩件夾埋出唔到一百場 trade value 極低 冇人想要 地底泥咁，呢家堆「地底泥」換左AD 又笑易傷換DDR 就最健康啦

先唔講冠唔冠

Ad + foj 西岸頭4入playoff 係基本盤掛

Cap 撚左你圖
萬一ad 傷一個月就bin9你

季後賽應該不大問題，但應該4名之後入

表弟條傻閪應該又收中產去湖痴冠

1+1未必等於2 尤其潮管理層咁亂 Vogel又未必帶得掂

一個月姐
傷一季就話

唔知點解我想睇
As+lbj+jb多啲

笑撚死, 之前吾皇仲吹到佢係佢見過最好o既pg

講夾艾狗夾啲喎
證明左可以同占共存

無3

皇 講野唔可信而家先知？

不了 JB射波唔夠穩

屌你老母死艾狗

呢d超級球星識自己調節架喇

我估foj 常規賽都係行行企企交23 6 6 收工等playoff

lbj+irving 夾開
ad+rondo and/or cousins 夾開
即食入playoff冇問題嘅 不過前4後4就難講
陣間分分鐘季中又做埋啲柒野影響士氣

我皇講完隻pg正就會走佬
Napier
Sexton

表弟唔係傻閪

但唔知點解我覺得 吾皇同佢 JB 完全唔夾咁。

同臭G一樣因愛成恨

Btw 今日出到嘅 都出

証明做柒野個個係愛茲佬

老底過潮人

有單打有D好難會唔夾

唔係果果都艾狗咁
追佢條撚含

底薪留勇啦
話曬你黑氣黑到冇冠+2個重傷

老底是不可能的

十年前foj就基本 未計佢可能又傷 ad傷完之後都無打過咩好波 夾住foj咪又係變k love功能 後備又比佢trade走晒 無多粒年青力壯星carry打條毛

睇下吾皇個傷好返晒未。
同埋今年又掉幾多 watt

Not1 not2 not3

後備咪就係得Hart一個
同埋AD點會同Love比
點睇都係TT超級無敵加強版

各位 我出發啦

咁早去做咩

一陣見！

已經急不及待歡迎

j左半年先出到野
仲唔開心死

陣間榮縮：「James, Let’s get me BRO!」

其實差唔多
食少少野 準備下

Fans就j半年姐
占一早知道曬

準備出發嘅手足自備水啦
真心幾猛太陽

同一個經理人黎架嘛

記得帶花

Ad 歷史級球星

佢夾TT 都可以夾到佢場均10+ 10+
AD finishing好咁撚多...
pnr pnp 都夠玩啦

黑衫 帶花
we love hong kong

花呢啲買到就買
買唔到嘅素服

吾皇玩逼宮真係好撚勁

又屈呀占

有冇derrick rose消息

靜脈b
送個首輪清約算柒數

我已經準備好公海下季吹奏 :Lonzo 了

唔知lal會執其他咩人返黎，
如果又執d老弱殘返黎分分鐘都係唔夠西岸其他隊打

同lin去cba

自由球員市場都未開始

lin仔留番蓄龍啦
一係去湧

龍仲會要佢咩

咁攪法紐約係咪又要食白果 好似都冇咩人會去 本身仲估佢可能會allin ad吸下星

琴晚摺一朵摺左我20分鐘

lowry都33 唔可以長打
簽件第三控都要
仲有護士玩p&r既話 lin真係岩打

之前傾開裸簽KD KI 再all in for AD

Kd傷咗個刻已經無理由allin ad la

潮人應該係最高offer

ad lbj kemba唔驚講真
ad lbj ki/butler都算

ad lbj 可愛就黎料lu~

抽唔到Zion輸左一半
KD收左皮輸埋另一半

多倫多救世主
隊史第一冠
難得先係離刺件負面事件走出
未必又走啦

成個如意算盤咁就冇晒

melo回歸救票房

有錢冇用 吸引唔到球星想去

應該同綠仔簽1+1
但唔知點解又覺得綠仔會番刺

唯有繼續邊tank邊養下班新仔

其實我想知邊度得出結論做"詹狗老化到咁"

我覺得champ咗先會返LA(艇)喎

綠仔啱啱打番起梗係邊度有錢去邊度啦

點睇勇收皮
殺隊湖出黎
你塊又冇得做一哥

舊年呢個時候都無人睇好塊上西二啦

Mpj真係咁撚勁嘅
其實丁得過

咁難得清左咁多cap出黎 一粒都釣唔到真係柒左啲 咁攪法係咪要走去幫人食爛約換pick
終極tank玩法

但佢個傷好似好勁

好過max比d二線尾球員阻撚住哂個space寧願玩育成最抵玩

叫G Hill出來燈燈佢

mpj下年打出allstar級總冠軍啦
In mpj we trust

背傷
T mac 鳩猴都係死呢個位

唔同，佢係傷脊骨
正常做完手術係斷到尾

咁就好都希望佢打起

咁應該好好j

講左一鳥在手架啦

如果唔係上年裸簽foj 今年都無ad

歷史上有無邊隊裸簽2張max / super star

仲邊有野去換beal

熱火算唔算
James bosh

感謝明燈

要走帶埋我艾狗ok?

正正經經打得完一季先都偷笑啦
咁大想頭

打機多過媾女

幫箭食波叔

Kuzma留底可以打咩位

熱火係S&T
講裸簽就梗係KD

佢有wade係手

4/3囉, 不過D 3分要練好D

[616遊行&AD to lakers]NBA 19-20 Off Season討論區 (4)

Sixth man料

好，搞gay都叫有伴

230見

艾狗最中意含撚

香港人不散

天佑香港

天佑玩具台

在我指尖可以冒出火百合~

天佑勇士

sor唱緊新任樓豬